<resources>
    <string name="app_name">La Diversite</string>
    <string name="la_diversite_title">La Diversité</string>
    <string name="ou_cadastre_se">ou cadastre-se</string>
    <string name="login">Login</string>
    <string name="cria_sua_conta">Crie sua\n conta :)</string>
    <string name="entre_com_um_e_mail_v_lido">Entre com um e-mail válido</string>
    <string name="informe_uma_senha">Informe uma senha</string>
    <string name="cadastrar">Cadastrar</string>
    <string name="que_bom_n_que_voc_n_voltou">Que bom \n que você\n voltou :)</string>
    <string name="entre_com_seu_e_mail">Entre com seu e-mail</string>
    <string name="entre_com_sua_senha">Entre com sua senha</string>
    <string name="endereco_acolhida">Endereço:</string>
    <string name="p_blico_alvo">Público alvo:</string>
    <string name="nome_da_casa">Nome da casa</string>
    <string name="emerg_ncia_190">emergência 190</string>
    <string name="cadastro_ok">Cadastro efetuado com sucesso!</string>
    <string name="cadastro_nok">Falha no cadastro, tente novamente!</string>
    <string name="email_obrigatorio">E-mail deve ser preenchido!</string>
    <string name="senha_obrigatorio">Senha deve ser preenchido!</string>
    <string name="user_auth_ok">Usuário autenticado com sucesso!</string>
    <string name="user_auth_nok">Falha na autenticação!</string>
    <string name="email_valid">Digite um e-mail válido!</string>
    <string name="casa_obrig">Nome da Casa é obrigatório!</string>
    <string name="telefone_obrig">Telefone é obrigatório!</string>
    <string name="senha_valid">Senha deve conter no mínimo 6 dígitos!</string>
    <string name="endere_o">Endereço:</string>
    <string name="telefone">Telefone:</string>
    <string name="e_mail">E-mail:</string>
    <string name="servi_o_prestado">Serviço Prestado:</string>
    <string name="delegacia">Delegacia</string>
    <string name="atividades">Atividades:</string>
    <string name="telefone_delegacia">Telefone</string>
    <string name="ligando">Ligando para Delegacia…</string>
    <string name="contato_emerg_ncia">Contato de Emergência</string>
    <string name="emerg_ncia">Emergência</string>
    <string name="este_bot_o_faz_uma_liga_o_para_o_contato_de_emerg_ncia_cadastrado">Aqui você pode cadastrar, editar e excluir o seu contato de emergência.</string>
    <string name="nome">Nome</string>
    <string name="confirmar">Confirmar</string>
    <string name="atualizar">Atualizar</string>
    <string name="excluir">Excluir contato</string>
    <string name="telefone_detalhe_acolhida">Telefone:</string>
    <string name="e_mail_detalhe_acolhida">E-mail:</string>
    <string name="acolhimento_boolean">Acolhimento:</string>
    <string name="atividades_acolhida_detalhe">Atividades:</string>
    <string name="jusbrasil">JusBrasil</string>
    <string name="text_jus">A sua principal fonte de informação jurídica.</string>
    <string name="link_jus">Site: https://www.jusbrasil.com.br/legislacao</string>
    <string name="jusbrasil_url">https://jusbrasil.com.br/legislacao</string>

    <string name="psicologia_acess_vel">Psicologia Acessível</string>
    <string name="psico1_text">Diversos serviços de Terapia Gratuita, ou com preços acessíveis em São Paulo.</string>
    <string name="psico1_link">Site: https://www.psicologiasemfronteiras.com.br/p/consulta-psicologica-gratuita.html</string>
    <string name="psico_url1">https://www.psicologiasemfronteiras.com.br/p/consulta-psicologica-gratuita.html</string>

    <string name="psicologia2_acess_vel">Mundos Psicológicos</string>
    <string name="psico2_text">Encontre aqui a ajuda dos melhores especialistas em psicologia e faça terapia online, telefônica ou presencial.</string>
    <string name="psico2_link">Site: https://br.mundopsicologos.com</string>
    <string name="psico_url2">https://br.mundopsicologos.com</string>

    <string name="psicologia3_acess_vel">Doctoralia</string>
    <string name="psico3_text">Especialistas em psicologia Social.</string>
    <string name="psico3_link">Site: https://www.doctoralia.com.br/servicos-de-tratamento/psicologia-social/sao-paulo</string>
    <string name="psico_url3">https://www.doctoralia.com.br/servicos-de-tratamento/psicologia-social/sao-paulo</string>
    <string name="esqueci_minha_senha">Esqueci minha senha</string>
    <string name="title_activity_contato_emergencia_maps">ContatoEmergenciaMapsActivity</string>
    <string name="enviar_mensagem_whatsapp">Enviar mensagem Whatsapp!</string>
    <string name="msg_whats_btn">Envia mensagem e localização para contato de emergência via WhatsApp e SMS!</string>
    <string name="msg_sms_btn">Enviar mensagem e localização para contato de emergência via SMS! *Pode gerar custos na operadora.</string>
    <string name="msg_call_btn">Faz uma chamada via operadora móvel para seu contado de emergência!</string>
    <string name="casas_de_acolhida">Casas de Acolhida</string>
    <string name="casa_de_acolhida_detalhe">Casa de Acolhida Detalhe</string>
    <string name="delegacias_especializadas">Delegacias Especializadas</string>
    <string name="leis_e_direitos">Leis e Direitos</string>
    <string name="psic_logos_e_terapeutas_de_apoio">Psicólogos e Terapeutas de Apoio</string>
    <string name="acolhimento">Acolhimento:</string>
    <string name="sugerir_nova_casa">Sugerir nova Casa</string>
    <string name="clique_nos_cards_abaixo_para_mais_detalhes_sobre_as_casas_de_acolhida">Clique nos cards abaixo para mais detalhes sobre as casas de acolhida! :)</string>
    <string name="text_call">Clique no telefone para ligar na casa de acolhida!</string>
    <string name="deleg_call">Clique no telefone para ligar na delegacia!</string>
    <string name="confirmar_aprova_o">Confirmar aprovação?</string>
    <string name="quer_mesmo_aprovar_essa_casa">Quer mesmo aprovar essa casa?</string>
    <string name="sim">Sim</string>
    <string name="n_o">Não</string>
    <string name="esta_casa_faz_acolhimento">Esta casa faz acolhimento?</string>
    <string name="nome_da_casa_acolh">*Nome da casa:</string>
    <string name="sugest_o_casa_acolhida">Sugestão Casa Acolhida</string>
    <string name="atividades_que_fazem">Atividades:</string>
    <string name="endere_o_acolh">Endereço:</string>
    <string name="p_blico_alvo_acol">Público alvo:</string>
    <string name="telefone_acol">*Telefone:</string>
    <string name="enviar_sugest_o">Enviar Sugestão</string>
    <string name="e_mail_cad">E-mail:</string>
    <string name="cadastrar_casa">Cadastrar Casa</string>
    <string name="cadastrar_nova_casa">Cadastrar nova casa</string>
    <string name="psico_txt">A população pode ser ajudada por psicólogas e psicólogos a se reestruturar cognitiva, comportamental e emocionalmente. Nos cards abaixo conheça nossos psicólogos parceiros.</string>
    <string name="nome_mayane_vilela">Nome: Mayane Vilela</string>
    <string name="crp_06_689312_is">CRP 06/689312-IS</string>
    <string name="contato_55_11_97313_5332">Contato +55 11 97313-5332</string>
    <string name="psi_mayanevilela">\@psi_MayaneVilela</string>
    <string name="nome_manuel_marins_serravale">Nome: Manuel Marins Serravale</string>
    <string name="crp_06_547144_is">CRP 06/547144-IS</string>
    <string name="contato_55_11_98699_2776">Contato: +55 11 98699-2776</string>
    <string name="rea_psicologia_preta">Área: Psicologia Preta</string>
    <string name="manuelmserravalle_psico">\@ManuelMSerravalle_psico</string>
    <string name="nome_michele_cretela">Nome: Michele Cretela</string>
    <string name="crp_06_729671_is">CRP 06/729671-IS</string>
    <string name="contato_55_11_96733_8697">Contato: +55 11 96733-8697</string>
    <string name="rea_psicologia_afirmativa">Área: Psicologia Afirmativa</string>
    <string name="michelecretela_psi">\@MicheleCretela_psi</string>
    <string name="nome_alex_amancio">Nome: Alex Amancio</string>
    <string name="crp_06_663921_is">CRP 06/663921-IS</string>
    <string name="contato_55_11_98558_2156">Contato: +55 11 98558-2156</string>
    <string name="rea_psicologia_social">Área: Psicologia Social</string>
    <string name="aamancio_psi">\@AAmancio_psi</string>
    <string name="cadastrar_casa_admin">Cadastrar Casa</string>
    <string name="cadastrar_admin_btn">Cadastrar</string>
    <string name="lei_maria_da_penha">Lei Maria da Penha</string>
    <string name="penha_lei">Sabia que existem mecanismos de proteção e assistência para ajudar a coibir a violência doméstica e familiar contra a mulher? Aqui você pode descobrir como podemos lutar juntos contra essa injustiça! \n<i><u>https://presrepublica.jusbrasil.com.br/legislacao/95552/lei–maria-da-penha-lei-11340-06</u></i></string>
    <string name="delito_lei">Sabia que é crime invadir aparelhos eletrônicos para pegar dados pessoais? Você já se protegeu contra isso? Clique aqui para entender tudo sobre a lei que protege os dados pessoais! \n<i><u>https://presrepublica.jusbrasil.com.br/legislacao/1033537/lei-12737-12#art-2</u></i></string>
    <string name="femini_lei_title">Lei do Feminicídio como\n circunstância qualificadora do\n crime de homicídio</string>
    <string name="crimes_de_delitos_inform_ticos">Crimes de Delitos Informáticos</string>
    <string name="femini_lei">Você sabia que agora o feminicídio é considerado um crime ainda mais grave? Ou seja, quando alguém mata uma mulher simplesmente por ser mulher, é considerado feminicídio. Quer entender mais sobre essa importante mudança na lei? Vem descobrir tudo sobre essa nova qualificadora!\n<i><u>https://legislacao.presidencia.gov.br/atos/?tipo=LEI&amp;numero=13104&amp;ano=2015&amp;ato=defMTS65UNVpWTacb</u></i></string>
    <string name="ado_o">Adoção</string>
    <string name="adocao_lei">Você sabia que o Estatuto da Criança e do Adolescente (ECA) não menciona a orientação sexual como critério para adoção? E mais, não diz que os futuros pais precisam ser de sexos diferentes! Na verdade, o que importa é que o casal esteja em uma união estável e comprovadamente estável. Ou seja, casais homoafetivos também são considerados uma família! Quer saber mais sobre os requisitos para adoção? Clique aqui pra acessar a lei. \n<i><u>https://www.jusbrasil.com.br/topicos/10615981/artigo-42-da-lei-n-8069-de-13-de-julho-de-1990</u></i></string>
    <string name="nome_social">Nome Social e o reconhecimento da \nidentidade de gênero de pessoas \ntravestis ou transexuais</string>
    <string name="nome_lei">Sabia que pessoas transgêneros têm direito ao uso do nome social? Desde 2016, um decreto federal garante o reconhecimento da identidade de gênero e o uso do nome social para pessoas travestis e transexuais em órgãos do governo. Quer entender mais sobre essa conquista? Aqui você pode conferir a lei sobre o direito ao nome social!\n<i><u>http://www.planalto.gov.br/ccivil_03/_ato2015-2018/2016/decreto/D8727.htm</u></i></string>
    <string name="penha_todas">Você sabia que a Lei Maria da Penha também assegura proteção a mulheres transgênero? Desde 2006 a lei já assegurava mulheres lésbicas e bissexuais em relacionamentos homoafetivos. O Ministério Público Federal defende que mulheres trans têm direito às medidas protetivas da Lei Maria da Penha, mesmo sem ter passado por cirurgia de transgenitalização. Aqui você pode ler mais sobre ampliação dos direitos!\n<i><u>https://presrepublica.jusbrasil.com.br/legislacao/95552/lei-maria-da-penha-lei-11340-06</u></i></string>
    <string name="homo_trans_lei">O Supremo Tribunal Federal deu uma sacudida ao incluir provisoriamente a homofobia e a transfobia como crimes na Lei nº 7.716/1989. Ou seja, atos preconceituosos contra homossexuais e transexuais são enquadrados como crime de racismo. E não para por aí, quando se trata de homicídio doloso com motivação LGBTfóbica, a pena pode ser de 12 a 30 anos de reclusão! Ficou curioso para saber mais? Dê uma olhadinha na lei.\n<i><u>https://presrepublica.jusbrasil.com.br/legislacao/111031/lei-do-crime-racial-lei-7716-89</u></i></string>
    <string name="mental_lei">Você sabia que existe uma lei que protege as pessoas com transtornos mentais da discriminação por causa da orientação sexual? Essa lei é super importante para garantir direitos e combater o preconceito. Clicando aqui você pode ler mais sobre a lei.\n<i><u>https://presrepublica.jusbrasil.com.br/legislacao/100810/lei-10216-01#art-1</u></i></string>
    <string name="juventude_lei">Você sabia que existe uma lei que protege os adolescentes e jovens contra a discriminação por causa da orientação sexual? É uma forma de garantir que todos sejam respeitados e tenham direitos iguais. Ficou curioso para saber mais? Dá uma conferida nessa lei e descubra como ela pode ajudar a promover a igualdade para todos!\n<i><u>https://presrepublica.jusbrasil.com.br/legislacao/1035680/lei-12852-13#art-17</u></i></string>
    <string name="uniao_lei">Você sabia que desde 2011 uma mudança no Código Civil que permite o reconhecimento legal da união estável entre pessoas do mesmo sexo? Quer entender melhor como isso funciona e quais são os direitos garantidos? Dá uma olhada nessa parte do código!\n<i><u>https://presrepublica.jusbrasil.com.br/legislacao/91577/codigo-civil-lei-10406-02#art-1723</u></i></string>
    <string name="homo_nao_doenca">Você sabia que desde 1985 aconteceu uma grande mudança na perspectiva em relação à homossexualidade? Na revisão do Código Internacional de Doenças (CID), o termo "homossexualismo" foi trocado por "homossexualidade" e deixou de ser considerado uma doença mental. Quer entender mais sobre essa evolução e como isso impactou a forma como enxergamos a diversidade? Dá uma lida nesse capítulo do CID e descubra tudo sobre essa transformação importante!\n<i><u>https://site.cfp.org.br/resolucao-01-99/historico/#:~:text=Em%20vigor%20h%C3%A1%2018%20anos,homossexuais%20para%20tratamentos%20n%C3%A3o%20solicitados</u></i></string>
    <string name="cirurgia_lei">Você sabia que algumas mudanças importantes aconteceram nos últimos anos em relação aos direitos de pessoas trans? Desde 2008, a cirurgia de redesignação sexual é gratuita pelo Sistema Único de Saúde (SUS), e hospitais públicos dos estados estão autorizados a realizar o processo transexualizador. Além disso, desde 2018, a transexualidade foi desclassificada como doença e a terapia de conversão para transgêneros foi proibida. Ah, e uma super novidade de 2020: os HSH (homens que fazem sexo com homens) foram autorizados a doarem sangue! Ficou curioso para saber mais sobre essas conquistas? Clique aqui e leia um pouco mais sobre as mudanças.\n<i><u>https://bichadajustica.com/blog/lgbtqia-ja-podem-doar-sangue/</u></i></string>
    <string name="racial_lei">Você sabia que existe uma lei que define os crimes resultantes de preconceito de raça ou de cor? É uma forma de combater o racismo e garantir que todos sejam tratados com igualdade. Quer entender melhor como essa lei funciona e quais são as penalidades para quem comete esses crimes? Clicando aqui você pode ler mais da lei.\n<i><u>https://presrepublica.jusbrasil.com.br/legislacao/111031/lei-do-crime-racial-lei-7716-89#art-1</u></i></string>
    <string name="preconceito_lei">Você já ouviu falar sobre a lei que combate o racismo? Sabia que é crime praticar, induzir ou estimular a discriminação ou o preconceito racial por meio de comunicação social ou publicações de qualquer natureza, inclusive nas redes sociais? Saiba mais sobre o Artigo 20º da Lei 7716 clicando aqui.\n<i><u>https://www.jusbrasil.com.br/topicos/11797094/artigo-20-da-lei-n-7716-de-05-de-janeiro-de-1989</u></i></string>
    <string name="estatuto_lei">Conhece a lei chamada Estatuto da Igualdade Racial? Ela foi feita para garantir que a população negra tenha oportunidades iguais, defender os direitos étnicos de cada um, combater a discriminação e qualquer tipo de intolerância étnica. Clicando aqui você pode ler a lei e entender melhor sobre ela.\n<i><u>https://presrepublica.jusbrasil.com.br/legislacao/823981/estatuto-da-igualdade-racial-lei-12288-10</u></i></string>
    <string name="estupro">Estupro: Até 2009 só podia ser praticado contra mulher, a partir desse ano pode ser reconhecido contra qualquer pessoa, usando violência ou ameaça grave, praticar conjunção carnal ou qualquer ato sexual. É preciso que não haja consentimento da vítima. \nDisque 100 ou procure a delegacia de pelícia mais próxima.</string>
    <string name="vulneravel">Acontece mesmo se a vítima consentir. Praticar conjunção carnal ou qualquer ato sexual com pessoa vulnerável. Menores de 18 anos e portadores de doença ou deficiência mental, ou pessoa que por qualquer motivo não possui discernimento ou não possa se defender.</string>
    <string name="fraude"><![CDATA[Acontece mesmo se a vítima consentir. Qualquer pessoa que tiver conjunção carnal ou qualquer ato sexual acreditando ser necessária e benéfica para sua condição. caso de médicos em exames, consultas e diagnósticos; instituições religiosas iludindo fiéis; ou por promessas financeiras. ]]></string>
    <string name="pudor">Praticar ato libidinoso com objetivo de satisfação sexual própria ou de terceiro. por exemplo: roubar um beijo, passar a mão nas partes íntimas, nádegas ou seios, se esfregar na pessoa, falar baixarias sexuais, se masturbar ou ejacular em público. importante: se a vítima consentir não configura crime.</string>
    <string name="assedio">O agressor utiliza sua posição, influência ou hierarquia em relação à vítima para obter vantagem sexual. basta ocorrer algum tipo de coação. paquera ou romance é normal entre pessoas nessas condições, por isso importante saber que não pode haver consentimento, incentivo ou mesmo reciprocidade por parte da vítima.\nCaso precise de ajuda disque 100 ou Procure a Delegacia de Polícia mais próxima.</string>
    <string name="atend_mulher">É um canal telefônico criado pela Secretaria Nacional de Políticas para as Mulheres. Ao discar 180, você poderá registrar a denúncia de violência contra a mulher, que será devidamente registrada e encaminhada aos órgãos competentes. O serviço funciona 24 horas por dia, todos os dias da semana.</string>
    <string name="deleg_mulher">Como o próprio nome já sugere, são espaços especializados em cuidar de casos de violência contra as mulheres e acolher as vítimas. Vale lembrar que nem todos os estados possuem as delegacias especiais e que essas denúncias também podem ser feitas em delegacias regulares. A maioria da DEAM funciona 24 horas por dia, todos os dias. E estão aptos a receber, acolher e instruir em casos de violência psicológica, moral, sexual e patrimonial.</string>
    <string name="casa_mulher"><![CDATA[São espaços equipados para atender as vítimas de violência em todas as suas necessidades essenciais. Na prática, isso quer dizer oferecer alojamento temporário, cuidados psicossociais, realizar triagens, encaminhar casos para delegacias da mulher,  Juizados, Defensorias e Ministério Público. Assim, a mulher pode receber todo o apoio necessário para se manter longe do perigo, cuidar de si e de eventuais filhos e buscar suas garantias legais. Existem Casas da Mulher Brasileira em diferentes estados brasileiros, mas ainda não em todos.]]></string>
    <string name="serv_mulher">Serviço de Atendimento às Mulheres \nVítimas de Violência Sexual /n(SAMVVIS)</string>
</resources>